[CUBE] (G)I-DLE 討論區 (1) 5.2 (女)孩子們正式出道

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美妍、Minnie、素妍、秀珍、雨琦、舒華，將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（韓語：(여자)아이들），讀音為「I-DLE」（韓語：아이들）。

團體名稱為「(女)孩子們」，有著將各位不同個性的女孩子聚集起來的意義。

成員簡介

미연(MIYEON)

민니(MINNIE)

수진(SOOJIN)

소연(SOYEON)

우기(YUQI)

슈화(SHUHUA)

出道專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

여자)아이들((G)I-DLE) - 1st mini album "I am" Audio snippet

'LATATA' : 미연(MIYEON) Teaser

'LATATA' : 민니(MINNIE) Teaser

'LATATA' : 수진(SOOJIN) Teaser

'LATATA' : 소연(SOYEON) Teaser

'LATATA' : 우기(YUQI) Teaser

'LATATA' : 슈화(SHUHUA) Teaser

'LATATA' M/V teaser

官方頻道
TWITTER
YOUTUBE
VLIVE

開POST Template

lmlm

Hi 你

我MIYEON

喂

LM

Miyeon真心好靚

排隊未啊

我yuqi

我soojin,唔好爭

我Miyeon

miyeon好似幾令

學友 唔好燈

睇女都有得燈？

showcase 新聞圖

MV

我miyeon

lm

完全想像唔到miyeon如果係bp出道係點

(G)-IDLE 'LATATA', (여자)아이들 - '라타타' (SHOWCASE,CHOREOGRAPHY)

Much better than CLC

Don't compare la

邊個咁得閒逐個cm負皮

呢隊好高質
clc 會比下去，遲早等收皮
elkie好慘

jyp單野驚唔驚影響新女團出道

驚

Miyeon Fancam

依家先知原來有意思

居然有po
素研飯留名 台妹好似幾正

開左2~3日喇

想聽下佢講野同唱歌 依家dancer咁

成首歌得latalata 既部分

Showcase第二首一句都無

今日mcount down 初舞台

[Mwave SHOP] @G_I_DLE
SIGNED (G)I-DLE 1ST MINI ALBUM 'I am'

🛒 Signed CD:
💝EVENT: SIGNED '(G)I-DLE Polaroid or Poster' to 6 Customers (Random Draw)

#G_IDLE #여자아이들 #G_I_DLE #LATATA

Yuqi fancam

So yeon fancam

首歌幾正我鍾意
留名先

係咪有人mon住
每個comment都有負皮

有d on9整左bot好似係

lm
無乜睇啲團post唔知有人開咗
暫時覺得miyeon minnie都幾好
miyeon好靚唔似韓妹
yuqi啲韓文好似幾好咁

竟然無miyeon fancam

睇完mnet個stage
整體唔錯
素妍太有台型
另外幾個都唔錯
係台妹close up個陣眼神好飄
(loop latata 個段)
好似train左唔係好耐

只係新人舞台經驗唔夠 搵唔到cam
同train 幾耐無直接關係
錄多幾次stage 就會改善
好多新人都係咁

感覺唔差

PO返old news
predebut 弘大busking

MV BTS

佢地d表情除左素妍同泰妹其他都唔係好得

好似好多手足都睇呢隊

係我大力宣傳之下

呢D叫清澀感
係依家岩出道先有 要珍惜

(여자)아이들((G)I-DLE) - I-TALK #1 : 싱가포르 재킷 촬영 비하인드 (Part 1)

公司係咪要分返佣比你

正

係幾尾機

好 我舒華

我miyeon同minnie

我雨琦

debut showcase

其實我覺得minnie同dia eunjin有啲似

內地女生挺可愛的

依個正 minnie笑得幾可愛

留名 全昭妍係我嘅

yes

Hi學友

Ok

尾2果張好似dara

今日開咗個MCD直播無睇齋聽歌
好似唔錯幾有實力咁 又係CUBE
入嚟支持下

Lm

其實唔係好聽得清楚有無開咪
聽聽吓首歌都唔錯
btw有啲名氣嘅公司係唔同啲 debut stage已經75萬view

上YouTube無聊search見到個團名咁怪就按入去睇吓
點知就比首Latata洗咗腦圈咗飯

雨琦外表同佢把聲好大反差
Minne把聲又好獨特
素妍比起101時好似upgrade咗咁

台灣妹舒華太少表現,要放長啲嚟睇,不過個樣真係幾耐看

呢隊新女團好大持續發展性
希望Cube生生性性,唔好再行返之前4 minutes CLC條舊路

啲站好狂
完全唔識新人嘅rt數

歌同風格好似blackpink
但首歌既編曲好似無momentum咁令人跟住聽

上班

miyeon靚 minnie qq

歌好正好型
大姐好靚女

留名

Minnie

我愛素妍

Let's Dance(렛츠댄스): (G)I-DLE((여자)아이들) _ LATATA

唔多鍾意而家啲團成日加個大陸人 但暫時睇呢個女仔都幾有料，個樣又靚，可以話係成團數一數二勁

有咁勁咩，勁嗰個泰妹黎

把聲的確特別嘅，同個樣好大反差
泰妹好正，個樣好型唔係倒模嗰啲，老實講我覺得靚過而家係韓國撈緊另個兩個泰妹
把聲又係好靚，聽live都好穩，成隊暫時係得台妹太淆搞到發揮唔到

依個泰妹真係靚
台妹應該韓文唔係好流利做唔到啲乜住
反而最唔識欣賞係soojin

soojin咁qq,潛力股嚟

miyeon好靚

你soojin

無人同你爭

靚到

呢個真

點解search唔到mb條片既？

一開始睇devut stage以為miyeon係門面
點知原來台妹先係
首歌第一次聽已經覺得正
但係睇debut stage soyeon太霸氣
顯得其他人冇咁突出
點都好 唔好變素妍與孩子們就好
感覺上佢地個頭開得幾好

未up掛

舞神Miyeon

Cube 既團一直都好高質
不過好似冇乜人識欣賞

呢個真
同埋台妹真係要加油
唯一既latalata部分都係咪嘴既

佢個樣有D老顏 之後先知原來忙內

music bank youtube仲係未up今日條片

方塊啲團係高質，但管理層係垃圾

點解得我地無片咁ON9

SOOJIN站部機唔係太掂
crop左好多

唔係喎 睇真D係個gidlehk影

(G)I-DLE HK黎

等緊你去影

Miyeon個站d相都係咁上下

我垃圾黎 岩岩考完DSE
都未去過旅行
平時都係用電腦追星

岩岩聽睇showcase QnA
點解cube可以比台妹韓文都唔識講就出道

Yuqi反正勁流利

好叻女

sor入錯po留錯言

.........

牙琦

幾尾機

雨琦好可愛好活潑
舒華愈睇愈有氣質
soojin個頭好睇過而家咁多嘅

打歌既造型睇落老左5 6年咁
呢個Look正常好多

好正

幾好

CLC 個頭都開得幾好

個大陸妹又幾正

大陸妹你又啱啊

巧多啤粒

愛國呀 你識咩

好芯

第一次見咁靚既泰妹

估唔到自己會鍾意大陸妹

好想去

暫時都好感佢
佢聲底唔差 實力應該幾好

我雨琦真係好撚正

國人殺手

佢話要喺我個心游

梗王

今日又多左好多站

好靚

我雙m

vlive

路過留名 利申專一
同埋v緊
A live broadcast is now showing on V.

孩子們好開心

台主好勤力

好尾機

YES.....

沙高係國人飯

路過留名

雨琦呀

試下整shortcut

吊好能q

今日有人叫佢整射箭動作 佢唔知做左啲咩出黎 好鬼可愛

學友好沉

路過見到幫手貼下

依張好癲

咁多國人飯

隊長

尾...

真係好甜個對話 想再見佢
佢自己答我個梗

香港係咪好多人追

點解咁講

終於有時間坐低睇debut stage同mv
miyeon好有清純學生妹feel

好似啲首站都有飯拍咁

有雨琦的星期天 就是好天

뚜렷한 개성과 매력을 지닌 ‘#여자아이들’의 데뷔 무대 ‘#LATATA’ (출처 : SBS #인기가요 | 네이버TV)

好q

今日套衫好正呀呀呀

三個stage 三段唔同既dance break

套打歌服好正

唔知有無機debut一位呢 今期好似無咩團

..............

當小女友係咩

大家有冇入whatsapp group?

咩gp想入

今次唔係成績麻麻咩

[中字] (G)I-DLE - I-TALK #1 : 新加坡專輯拍攝花絮 Part.1

我咪妮

你咪妮我美妍

2個都我既

YuQi bb

戀愛了

You see see your name

見異思遷

唔知點解睇睇下覺得Yuqi好似王祖藍

講韓文還好，雨琦開口講普通話勁捲脷，又低音，勁濃大陸妹味 舒華就唔同，台妹把聲好嗲好純

nlm

係咪有gp入呀

Miyeon靚係靚但個鼻真係 我雨琦

去yuqi_hk ig條拎入

ikon嗰首好正

上榜了

負皮左自己反省下

LATATA melon 72位

唔知搞乜升得咁勁
師兄都係突然升左上去

師兄首shine勁好聽

Soyeon啲表情真係世界級

係 yuqi真係好qq

miyeon 牙痛好正
minnie 笑容好治癒

仲有yuqi超可愛

我老婆

Yuqi既中音幾厚實，令個團多咗啲唔同既音色。

唔知點解我淨係諗到用精靈黎形容佢個樣

係活潑精靈個精靈

總之好得意

[img]

新飯留名

中國line

眼鏡娘

成個po都係我老婆琦琦

你個死人名 咩意思
很能打是嗎？

你個名

我會改

你個名指邊個

未改就講嗰句你又係嘅

點解好似個個都淨係貼我雨琦咁

你樓上

佢最多站，其他人d站又唔出圖

返工唔得閒貼
但minnie 都少站
得miyeon 可以貼下

好勁

紅喇紅喇

未追就已經紅

貢能屈機！

繼續上

(G)I-DLE 'LATATA' - 12AM KST Update

#6 Bugs
#35 Genie
#46 Soribada
#59 MelOn
#84 Mnet
#86 Naver

有我加持 先幫你地燈一燈

lm支持

Yuqi

咁多國人飯嘅

支持自己人

雨琦好正

可以獨佔soojin

掛住雨琦 我條魚呀

索到

melon 47...

Miyeon

第一次見新團嘅po會有咁多人入

49

點解明明係新團都有咁多負評

sorry 因為個po 我開
我開嘅po 都多負皮

我條魚呀

我雨琦老婆好撚正

係咩 你老婆話要陪我喎

冇呃你 係話 係以後一直陪你

衰妹寫野咁識氹人

cls寫埋D咁既野

佢係我條魚

有張寫比飯站既都好正 好甜

同佢傾計真係甜到糖尿

有條蛋散叫我飯 入黎留個名先

又係你 邊條蛋散叫你飯呀

你自己睇架喎

咪又係嗰啲人

入黎睇下都唔得 音臺你地玩曬咩

屌你啦 你叫我睇嫁

你兩個真係芯到

btw miyeon 個樣有平時鍾意既type 既感覺

Melon又上返60

我稍微叫你留意下有新團咋

入得嚟都.... 你G贏咗一位去慶祝啦

雨琦把聲好正

我投開對家

雨琦好能得意...

點解冇人uo我素妍

up

聽講超仔又沉左國人

咩又..

係啦

仲排緊45

隻碟高質呀

cls甜到糖尿

有冇人想一齊買mwave夾下啲運費

呢兩張正呀

[black]咁我番去貼周延[/black]

我雨琦直髮

(G)IDLE cuts in SHOWCHAMPION

終於出左Music Bank片

直髮好好睇

我啲手勢唔錯

改返個名未

錯字呀

無錯字 佢係第個人既老公

琦琦

咁快已經有狗竇

咁你返你個竇未啊

yuqi my wife

冇人收留

我美妍自己貼返

入嚟望下都唔比？
你唔比我又飯埋佢地？

新飯留名 雨琦

咁講野都唔洗咁架嘛

有舊飯嘅咩？

你咁認真理佢做咩

其實依度係咪有一半人係雨琦bb飯

我覺得一半呢個數保守左
應該係9成

團飯

痴線留名

呢團你又啱

咁岩路過

好qq

係！

國人

發覺soojin 係台上表情好殺呀

我soojin

又你，你望下你自己個名

咪搞事啦

呢隊成員把聲唔講得笑

1080p
依個stage暫時最正
頭尾都有dance break
好型棍
衫就粉紅個套最好睇

我係素妍飯

5位
Clc 第三年先5位

今日好似開左咪

哇今日個live miyeon正到乜咁

雨琦今日個look

禾刀系牙

今日有直拍

[

美妍同米妮

美妍

my wife

我素妍

隊長入唔到ioi 發展仲好左

Chungha sejung somi 數落去係咪到佢?

師兄過份左。。。

個單眼真係....

(G)I-DLE 'LATATA' - 11PM KST Update

#4 Bugs
#19 Genie
#32 Soribada
#33 MelOn
#56 Naver
#60 Mnet

你躝啦
我雨琦呀

又成班爭雨琦

你揾夜煙啦

喂 咁樣爆我大鑊好咩

一群笑話

你地2個都躝啦

呢到啲id 9成都係其他po見過

hoq

我覺得都係咁樣好睇過直髮

美延世界級

暫時佢咩髮型都好好睇...

好正常
個個都芯

個膝頭

我琦

原來vlive緊

舒華d表情終於無之前咁緊張

雨琦幾qq
留名先

要出手了？

出埋口

又係啱國人呀

我

岩qq 唔關國唔國人事啦

又搶

呢個post 十個有七個都琦啦

係九個

英文好好

我教佢

回頭個下好得意

我唔係

痴線佬集中地

我抵諗啲 唔係韓國人都要晒 留miyeon俾你

不了 一齊搶琦好似比較有趣

是咪無介紹錯

定係你想我同你搶

你又知我睇乜

總有一天會露出馬腳

luda eunso可以放心交比我

雨琦萬歲
其他都好鍾意

Qq

痴線
成版都同一個人

十個有九個都係睇國人啦

邊度有碟賣

屌今日專登去信和但都冇

韓國

信和冇咁我G market 算

國人真係好qq

飛未

成日國人國人，咩連登咁多人同佢一國？

大開眼界，原來連登真係咁多支那蝗

猁害鳥，我的國！

係喎 懵佬找左數未？

屌 乜鳩柒po都見到你

唔識邊個懵佬

巴打見識少
仲有台支一家親主義者架

支那9

我愛國人

你都唔差呀

Hoq

88蚊美金既玩具槍

Latata 19位

其實素妍係咪因爲係隊長所以個形象要咁強勢，佢影親相都dup低頭再射哩眼向上望感覺好怪，睇飯拍正正常常咁望人咪幾好
同埋啲指甲真係長得好恐怖 唔襯佢啊⋯⋯

升到16

ho qq

雨琦BB每首歌都係得十幾秒
有首仲要係咁OH~~~Yeah

US iTune第一位

melon keep住20幾

上節目未

依家好少節目搵新人上
希望開多D V 就滿足

上次個vlive仲未有中字

拍埋我牙琦到好大對比

美妍似忙內多D

我不行了

你又迷台妹牙

都係歸家不了

咁快就有一位候補

有vlive
係街睇唔到

個人觀感：
素妍-->完全是le和cl的合體
美延-->高冷美女
minnie-->完全唔似泰國人
雨琦-->第一次看mv就飯了，超可愛
舒華-->雖然個個都話靚，但我覺得個樣太成熟
sonjin-->樣麻麻但有白滑長腿

唔知wow咗未
睇wiki soyeon個名由全素妍正名做田小娟
仲有曹美延 徐穗珍

soyeon好有才華同台風 有魅力
soojin本身未識欣賞 睇多啲stage覺得佢表情拿捏得好好 舞台表現強
美延我覺得可愛多過高冷

仙氣

好想比佢閪

咩素妍 人地正名叫田小娟

啱啱Melon上左12位

睇到個名就有一秒佢番鄉下耕田
不過個名都係人地老豆老母改就費事咁串啦
btw 想要口德分

素妍咪幾好聽，田小娟。。。。。。10 級娘

💓

皮膚都幾差

回家幾日先 呢到靠你頂住

我。。🤤🤤🤤🤤

最右果個靚女咁熟口面既

ho q

呢個頭幾靚

yuqi

又見到你。。

yuqi彈古箏

尾到

又見到你。

又係你地

舒華

你唔洗訓架？
Keep住update

12點都黎緊喇喎。。。

見到係古箏真係要飯了
唔係其他中樂 係古箏呀！！！！

唔洗訓

你明唔明 係古箏
而唔係其他
係古箏呀
中樂之中最有女性氣息既樂器之一
個陣文青味真係

想做個古箏比佢彈

豬波訓5著了

下星期呢個時候到我

ching是皇迷？

ching 49000?

訓咗冇睇,山狗表現如何?

咪再提啦
Btw, 點睇你自己入唔到國家隊

阿叔啲口味好獨特

今晚就係仲咁芯

係古箏 你呢d 細個無咩睇開文化野既人係唔會明中式古典女性美嫁啦

Ching第一日識佢？？

你又啱呀

季尾係麻麻地,冇計
都踢唔番人地個期望值出黎

不如問佢有乜唔啱？

dc 個post 好似無見過佢

save, like and j
fan sign 都係7隻
就可以一對一

頂帽好襯佢個look

我琦琦真心好屈。。。

好撚q

大陸網民話佢地星期二出席The Show攞首個一位

b5

the show 都可以預知

未睇左邊3個以為入錯post

右邊唔識

要求唔高 做到支波板糖經已好滿足

Dreamcatcher

今日香港時間1204After School Club

好似係

ASC出場

Yuqi英文好好

我教佢的

佢話自己係讀書方面係好強的

聽講人地係101 中學理科實驗班第一

好似唔係第一但係學霸

The show係咩台架

呀。。

真係贏左

琦

我雨琦寶寶唔好咸la

一早話咗啦，一位粗卡

第一個一位

嗚呀好qqqqqqqqqqq呀

真係贏，尾機到

女團歷史第二快拎一位

上天創造雨琦咁可愛嘅女仔其實對其他女性好唔公平

估唔到真係第一左

0:59 舒華

嗰一個負皮好大陣酸味

叉腰都咁得意

아이들 1등했어요~!!

咁快完

原來係兩個

4個啦

成日喺到mon post

擺到明成班暗暗地j yuqi 啦

出道20日已經有hater 睇嚟實紅得起
仲要攞個換part嘅encore stage嚟笑
係咪可憐到咁呀 咁都搵位入

youtube就快一千萬

我。。

新飯留名
我Soojin

又你呀
唔使粉字啦大發
改名啦

咁快有人黑喇

點解比個心整到對手肌肉萎縮

唔記得講一位粗卡tim

表面比心心 實際比緊中指

20日就拎到一位粗卡 唔理佢易拎定難拎 起碼拎到呀

你又唔好咁串。。。。咁同d on9迷妹有咩分別。。。 音臺好和平嫁
好似係

啊啊

我舒華

今日又有機會

第二個1位

又贏

哈，又贏

clc

Yeah👑👑

又一位

其實唔難

jm9

一位粗卡

粗卡

衰妹 唔著褲

我琦琦

衰妹 露個肚出黎

如此世界第一

牙琦屈到

學友你真有我心

關你咩事

成日po我琦琦

今次就po我舒華

收聲啦

我有一刻愛上左你

我有雨琦了。。。

我唔介意做你小三牙。。

上面兩隻49000聽日等哭波喪啦

支持利記同國光榮

紅衫同色光榮

禾撐禾朗牙吊梨地牙

支持我皇

食屎啦猁

我皇第13個歐聯

比d咁既對手我鍠,簡直係侮辱

有冇wallpaper

準備爆po

1001

女孩子們大發